有冇人部ipad有呢個問題

我部ipad pro 2018如果插咗usb c轉3.5mm線有時會突然間有wifi訊號但上唔到網, 重設網絡設定都唔得, 只有重開機或者唔插轉接線先暫時解決, 之後隔一陣又再嚟過, 都幾煩下

你哋部ipad又有冇呢個問題？

係咪apple 既dongle 先？

係

我都係，見網上好多都係咁

仲有另一個問題，開咗靜音，打機果時喇叭仲係會有細聲嘅雜音

唔知好彩定唔好彩，兩個問題都遇唔到，因為無用轉線插head phone

有冇諗住攞去整？

用住先，睇下會唔會有更新 fix

用錫紙包線

用家問題

見你搵，我 Google 打「ipad pro usb c 3.5 wi-fi signal」都搵到相關 post：

似乎係 common issue

利申：
工作上公司有 iPad 2018 + Apple Pencil 提供，自己有 iPad mini 4
覺得 iPad Pro 2018 QC 一般，觀望下代

呢個唔係QC問題，應該係全部機都會，只係唔少人轉咗用藍牙

我冇呢個問題
成日咁插法

定係得一部份機先會有問題

試下插完熄mon再開mon，然後繼續用睇下會唔會斷，我試咗個fd果部都會